# neovali <valigarmanda55@gmail.com>, 2023, 2024.
# "L.Yang" <yang120120110@gmail.com>, 2023.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-02-15 19:38-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2024-02-16 17:02+0000\n"
"Last-Translator: valigarmanda <valigarmanda55@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"protonplus/protonplus/zh_Hans/>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.4\n"

#: src/widgets/info-box.vala:23
msgid "_Keyboard Shortcuts"
msgstr ""

#: src/widgets/info-box.vala:24
msgid "_About ProtonPlus"
msgstr ""

#: src/widgets/info-box.vala:31
msgid "Main Menu"
msgstr ""

#: src/widgets/description-dialog.vala:14
#, fuzzy
msgid "More information"
msgstr "显示信息"

#: src/widgets/description-dialog.vala:18
msgid "Open"
msgstr ""

#: src/widgets/description-dialog.vala:22
msgid "Open in your web browser"
msgstr ""

#: src/widgets/busy-dialog.vala:23
msgid "Show/hide logs"
msgstr ""

#: src/widgets/busy-dialog.vala:120
msgid "Closing in"
msgstr ""

#: src/widgets/release-row.vala:10 src/widgets/runner-group.vala:50
#: src/widgets/runner-group.vala:62 src/widgets/release-rows/basic.vala:34
#: src/widgets/release-rows/steamtinkerlaunch.vala:110
#, fuzzy, c-format
msgid "Delete %s"
msgstr "删除工具"

#: src/widgets/release-row.vala:14
#, fuzzy, c-format
msgid "Install %s"
msgstr "只显示已安装的"

#: src/widgets/release-row.vala:18
#, fuzzy
msgid "Show more information"
msgstr "显示信息"

#: src/widgets/runner-group.vala:62 src/widgets/release-rows/basic.vala:34
#: src/widgets/release-rows/steamtinkerlaunch.vala:110
#, c-format
msgid "You're about to remove %s from your system."
msgstr ""

#: src/widgets/runner-group.vala:62 src/widgets/release-rows/basic.vala:34
#: src/widgets/release-rows/steamtinkerlaunch.vala:110
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want this?"
msgstr "你确定要删除么？ "

#: src/widgets/runner-group.vala:64 src/widgets/release-rows/basic.vala:36
#: src/widgets/release-rows/steamtinkerlaunch.vala:114
msgid "No"
msgstr ""

#: src/widgets/runner-group.vala:65 src/widgets/release-rows/basic.vala:37
#: src/widgets/release-rows/steamtinkerlaunch.vala:115
msgid "Yes"
msgstr ""

#: src/widgets/load-more-row.vala:8 src/widgets/load-more-row.vala:17
msgid "Load more"
msgstr "加载更多"

#: src/widgets/window.vala:50
#, fuzzy, c-format
msgid "Welcome to %s"
msgstr "欢迎来到 "

#: src/widgets/window.vala:50
msgid "Install Steam, Lutris, Bottles or Heroic Games Launcher to get started."
msgstr "安装Steam，Lutris，Bottles或Heroic Game Launcher即可开始使用"

#: src/widgets/application.vala:78
#, fuzzy
msgid "A modern compatibility tools manager for Linux."
msgstr "一个为GNOME而生的简单Wine和基于Proton兼容性工具的管理器"

#: src/widgets/application.vala:84
msgid "Special thanks to"
msgstr "特别感谢"

#: src/widgets/release-rows/steamtinkerlaunch.vala:60
msgid "Missing dependencies!"
msgstr ""

#: src/widgets/release-rows/steamtinkerlaunch.vala:60
#, c-format
msgid "You are missing the following dependencies for %s:"
msgstr ""

#: src/widgets/release-rows/steamtinkerlaunch.vala:60
#, fuzzy
msgid "Installation will be canceled."
msgstr "安装 "

#: src/widgets/release-rows/steamtinkerlaunch.vala:62
#: src/widgets/release-rows/steamtinkerlaunch.vala:76
#: src/widgets/release-rows/steamtinkerlaunch.vala:175
msgid "OK"
msgstr ""

#: src/widgets/release-rows/steamtinkerlaunch.vala:73
#, fuzzy, c-format
msgid "Existing installation of %s"
msgstr "安装 "

#: src/widgets/release-rows/steamtinkerlaunch.vala:73
#, c-format
msgid ""
"It looks like you currently have another version of %s which was not "
"installed by ProtonPlus."
msgstr ""

#: src/widgets/release-rows/steamtinkerlaunch.vala:73
#, c-format
msgid "Do you want to delete it and install %s with ProtonPlus?"
msgstr ""

#: src/widgets/release-rows/steamtinkerlaunch.vala:75
msgid "Cancel"
msgstr ""

#: src/widgets/release-rows/steamtinkerlaunch.vala:108
msgid "Check this to also remove your configuration files."
msgstr ""

#: src/widgets/release-rows/steamtinkerlaunch.vala:165
#: src/widgets/release-rows/steamtinkerlaunch.vala:169
#, c-format
msgid "%s is not supported"
msgstr ""

#: src/widgets/release-rows/steamtinkerlaunch.vala:165
#, c-format
msgid "To install %s for the %s, please run the following command:"
msgstr ""

#: src/widgets/release-rows/steamtinkerlaunch.vala:169
#, c-format
msgid "There's currently no known way for us to install %s for the %s."
msgstr ""

#: src/widgets/release-rows/steamtinkerlaunch.vala:195
#, c-format
msgid "%s is up-to-date"
msgstr ""

#: src/widgets/release-rows/steamtinkerlaunch.vala:195
#, c-format
msgid "Update %s to the latest version"
msgstr ""

#: src/widgets/busy-dialogs/install-dialog.vala:6
#, fuzzy
msgid "Installing"
msgstr "只显示已安装的"

#: src/widgets/busy-dialogs/remove-dialog.vala:6
msgid "Removing"
msgstr ""

#: src/widgets/busy-dialogs/upgrade-dialog.vala:6
msgid "Upgrading"
msgstr ""

#: src/models/release.vala:31
#, fuzzy, c-format
msgid "The installation of %s has begun."
msgstr "安装 "

#: src/models/release.vala:34
#, fuzzy, c-format
msgid "The removal of %s has begun."
msgstr "删除 "

#: src/models/release.vala:37
#, fuzzy, c-format
msgid "The upgrade of %s has begun."
msgstr "删除 "

#: src/models/release.vala:57
#, fuzzy, c-format
msgid "An unexpected error occurred while installing %s."
msgstr "当安装时出现异常 "

#: src/models/release.vala:59
#, fuzzy, c-format
msgid "The installation of %s is complete."
msgstr "安装 "

#: src/models/release.vala:79
#, fuzzy, c-format
msgid "The removal of %s is complete."
msgstr "删除 "

#: src/models/release.vala:79
#, fuzzy, c-format
msgid "An unexpected error occurred while removing %s."
msgstr "当解压时出现异常 "

#: src/models/launchers/bottles.vala:29 src/models/launchers/steam.vala:33
msgid "Runners"
msgstr "运行器"

#: src/models/launchers/bottles.vala:29 src/models/launchers/hgl.vala:32
#: src/models/launchers/lutris.vala:36
#, fuzzy
msgid "Compatibility tools for running Windows software on Linux."
msgstr "在Linux上运行WIndows游戏的兼容性工具"

#: src/models/launchers/bottles.vala:32 src/models/launchers/hgl.vala:35
#: src/models/launchers/lutris.vala:39
#, fuzzy
msgid "Vulkan-based implementation of Direct3D 8, 9, 10 and 11 for Linux/Wine."
msgstr "适用于 Linux/Wine的Direct3D 9、10和11基于Vulkan的实现"

#: src/models/launchers/hgl.vala:29 src/models/launchers/lutris.vala:33
#, fuzzy
msgid "Compatibility tools by Valve for running Windows software on Linux."
msgstr "在Linux上运行WIndows游戏的兼容性工具"

#: src/models/launchers/hgl.vala:38 src/models/launchers/lutris.vala:42
#, fuzzy
msgid ""
"Variant of Wine's VKD3D which aims to implement the full Direct3D 12 API on "
"top of Vulkan."
msgstr "Wine的VKD3D的分支，旨在在 Vulkan 之上实现完整的Direct3D 12API"

#: src/models/runners/boxtron.vala:6
#, fuzzy
msgid "Steam compatibility tool for running DOS games using DOSBox for Linux."
msgstr "Steam Play兼容性工具，可使用原生Linux DOSBox运行DOS游戏"

#: src/models/runners/dxvk-async-gnusenpai.vala:6
msgid "Contains RTX fix for Star Citizen."
msgstr "包含为星际公民的RTX修复"

#: src/models/runners/kron4ek-wine-builds-staging-tkg.vala:7
#, fuzzy
msgid "Wine build with the Staging patchset and many other useful patches."
msgstr "应用了Staging补丁集以及许多其他有用的补丁的Wine构建"

#: src/models/runners/kron4ek-wine-builds-staging.vala:7
#, fuzzy
msgid "Wine build with the Staging patchset."
msgstr "应用了Staging补丁集的Wine构建"

#: src/models/runners/kron4ek-wine-builds-vanilla.vala:7
msgid "Wine build compiled from the official WineHQ sources."
msgstr "从官方WineHQ源编译的Wine构建"

#: src/models/runners/luxtorpeda.vala:6
#, fuzzy
msgid ""
"Luxtorpeda provides Linux-native game engines for certain Windows-only games."
msgstr "Luxtorpeda为特定的Windows游戏提供Linux原生游戏引擎"

#: src/models/runners/northstar-proton.vala:6
msgid "Custom Proton build for running the Northstar client for Titanfall 2."
msgstr "为运行泰坦陨落2的Northstar启动器定制的Proton构建"

#: src/models/runners/proton-ge-rstp.vala:6
msgid ""
"Steam compatibility tool based on Proton-GE with additional patches to "
"improve RTSP codecs for VRChat."
msgstr ""

#: src/models/runners/proton-ge.vala:6
msgid ""
"Steam compatibility tool for running Windows games with improvements over "
"Valve's default Proton."
msgstr "用于运行Windows游戏的Steam兼容性工具，对Valve默认的Proton进行了改进"

#: src/models/runners/proton-tkg.vala:6
#, fuzzy
msgid "Custom Proton build for running Windows games, based on Wine-tkg."
msgstr "为运行Windows游戏定制的Proton构建，用Wine-tkg构建系统构建"

#: src/models/runners/roberta.vala:6
#, fuzzy
msgid ""
"Steam compatibility tool for running adventure games using ScummVM for Linux."
msgstr "Steam Play兼容性工具，可使用原生Linux ScummVM运行冒险游戏"

#: src/models/runners/wine-lutris.vala:7
msgid ""
"Improved by Lutris to offer better compatibility or performance in certain "
"games."
msgstr "由Lutris进行改进，以在某些游戏中提供更好的兼容性或性能"

#: src/models/runners/steamtinkerlaunch.vala:6
msgid ""
"Steam tool for easy, graphical configuration of your other compatibility "
"tools for both Windows games and native Linux games."
msgstr ""

#: src/models/releases/basic.vala:46 src/models/releases/github-action.vala:14
#: src/models/releases/steamtinkerlaunch.vala:259
#, fuzzy
msgid "Downloading..."
msgstr "下载中..."

#: src/models/releases/basic.vala:55 src/models/releases/github-action.vala:23
#: src/models/releases/steamtinkerlaunch.vala:266
#, fuzzy
msgid "Extracting..."
msgstr "解压中..."

#: src/models/releases/basic.vala:64 src/models/releases/github-action.vala:37
msgid "Renaming..."
msgstr ""

#: src/models/releases/basic.vala:73 src/models/releases/github-action.vala:46
#, fuzzy
msgid "Running post installation script..."
msgstr "安装 "

#: src/models/releases/basic.vala:84
msgid "Deleting..."
msgstr ""

#: src/models/releases/basic.vala:91
#, fuzzy
msgid "Running post removal script..."
msgstr "安装 "

#: src/models/releases/upgrade.vala:8
#, fuzzy, c-format
msgid "The upgrade of %s is complete."
msgstr "删除 "

#: src/models/releases/upgrade.vala:8
#, fuzzy, c-format
msgid "An unexpected error occurred while upgrading %s."
msgstr "当解压时出现异常 "

#, fuzzy
#~ msgid "Show Installed"
#~ msgstr "只显示已安装的"

#~ msgid ""
#~ "Based on Valve Proton Experimental's bleeding-edge Wine, built for Lutris."
#~ msgstr "基于Valve的Proton实验性的前沿Wine，为Lutris构建"

#, fuzzy
#~ msgid "There was an error while fetching data from the GitHub API."
#~ msgstr "当从GitHub API获取数据时出现错误"

#~ msgid "Cancel the installation"
#~ msgstr "取消安装"

#~ msgid "Delete the runner"
#~ msgstr "删除运行器"

#, fuzzy, c-format
#~ msgid "Are you sure you want to delete %s?"
#~ msgstr "你确定要删除么？ "

#~ msgid "Confirm"
#~ msgstr "确认"

#~ msgid "Install the runner"
#~ msgstr "安装运行器"

#, fuzzy, c-format
#~ msgid "The installation of %s was canceled."
#~ msgstr "安装 "

#, fuzzy, c-format
#~ msgid "An unexpected error occurred while extracting %s."
#~ msgstr "当解压时出现异常 "

#~ msgid "Contains improvements over Valve's default Proton."
#~ msgstr "包含对Valve默认Proton的改进"

#, fuzzy
#~ msgid "Not Available"
#~ msgstr "不可用"

#, fuzzy
#~ msgid "Steam compatibility tool for running Windows games."
#~ msgstr "用于运行WIndows游戏的Steam兼容性工具"

#, fuzzy
#~ msgid "Wine is a program which allows running Microsoft Windows programs."
#~ msgstr "Wine是一个允许运行Microsoft Windows程序的程序"

#, fuzzy
#~ msgid "Program which allows running Microsoft Windows programs."
#~ msgstr "允许运行Microsoft Windows程序的程序"

#~ msgid "About"
#~ msgstr "关于"

#, fuzzy, c-format
#~ msgid "The deletion of %s is complete."
#~ msgstr "删除 "

#~ msgid " was cancelled"
#~ msgstr " 被取消"

#~ msgid " was started"
#~ msgstr " 开始了"

#~ msgid " is done"
#~ msgstr " 完成"

#~ msgid ""
#~ " Based on Valve Proton Experimental's bleeding-edge Wine, built for "
#~ "Lutris."
#~ msgstr " 基于Valve的Proton实验性的前沿Wine，为Lutris构建"

#~ msgid "Preferences"
#~ msgstr "首选项"

#~ msgid "Telegram"
#~ msgstr "Telegram"

#~ msgid "Documentation"
#~ msgstr "文档"

#~ msgid "Donation"
#~ msgstr "捐赠"

#~ msgid "Quit"
#~ msgstr "退出"

#~ msgid "Tools"
#~ msgstr "工具"

#~ msgid "Games"
#~ msgstr "游戏"

#~ msgid "Notifications"
#~ msgstr "通知"

#, fuzzy
#~ msgid "Launchers"
#~ msgstr "启动器"

#~ msgid "Directory: "
#~ msgstr "目录： "

#, fuzzy
#~ msgid "Extraction started...\n"
#~ msgstr "解压中..."

#, fuzzy
#~ msgid "Style"
#~ msgstr "风格"

#~ msgid "System"
#~ msgstr "系统"

#~ msgid "Light"
#~ msgstr "明亮"

#~ msgid "Dark"
#~ msgstr "暗色"

#~ msgid "Name: "
#~ msgstr "名称： "

#~ msgid "Compatibility Tool"
#~ msgstr "兼容性工具"

#~ msgid "Version"
#~ msgstr "版本"

#~ msgid "Info"
#~ msgstr "关于"

#~ msgid "Open a browser to the tool page"
#~ msgstr "用浏览器打开工具页面"

#~ msgid "Install the selected tool"
#~ msgstr "安装选中工具"

#~ msgid "Done!"
#~ msgstr "完成！"

#~ msgid ""
#~ "There was an error while fetching data from the GitHub API. You may have "
#~ "reached the maximum amount of requests per hour or may not be connected "
#~ "to the internet. If you think this is a bug, please report this to us."
#~ msgstr ""
#~ "从GitHub API获取数据时出错。您可能已达到每小时请求的最大数量，或者可能未连"
#~ "接到互联网。如果您认为这是一个错误，请向我们报告。"

#~ msgid "Launcher Settings"
#~ msgstr "启动器选项"

#~ msgid "Clean launcher"
#~ msgstr "清除启动器"

#~ msgid "Delete every installed tools from the launcher"
#~ msgstr "删除该启动器下所有工具"

#~ msgid ""
#~ "Are you sure you want to clean this launcher? WARNING: It will delete "
#~ "every installed tools from the launcher!"
#~ msgstr "是否清理该启动器？ 警告：这会删除该启动器下所有工具！"

#, fuzzy
#~ msgid "Remember last launcher"
#~ msgstr "清除启动器"

#~ msgid "Launcher settings"
#~ msgstr "启动器选项"
